有冇人有睇約定的夢幻島？

好撚啱社運時代睇

同食用兒童比, 我地已經算有希望

逃出農場之前都仲還好
之後啲人萬能到不行
又大愛到仆街
拿拿林畫埋嚟幾話收尾喇

食細路仔個腦

同圈養港豬一樣，温水煮蛙，俾中共強姦

死唔斷氣咁已經大罪
仲想攪人類社會篇
快快手完左佢仲有機會以佳作流世

逃出孤兒院太好睇，搞到近期好無聊咁

約定的夢幻島原來係美國夢
貼吧支那人嘈 ，唔撚通去支那咩

D角色全部都係西方名，去美國好正常

有咩
記得係去王都前有出過話最終章

9估最後一頁會係啱啱到人類世界 周圍係活摘器官市場奴隸市場野味市場集合體 然後有啲野暗示係中國 好似欺詐遊戲咁

Emma大愛撚 好撚煩

都係，但起碼接受錯誤，改進

唔係互屌

認真 去支那應該可以作多幾十話

佢地成千年係苛護冇污染下成長
食幾餐元素表激素可能就唔掂捱唔到十幾話

未必掛…套野依家太王度喇，同第1部風格完全唔同

冇啦估唔中
上面出左情報已經去左美國

唔係情報喇，尋晚中文版都出左呢回喇

咁快 我最近睇到

話說套野係咪停刊咗1個月？

172見到corona virus同似香港遊行

睇完178話，似乎個故未完

好似差1話定2話就係

睇到，差一話

全世界都大愛到
179話:代價。

狩獵場之前
之後

變左艾瑪王，要搵艾瑪

媽媽好慘

唔知最後會唔會解釋下鬼王究竟係乜嚟...

仲未完 又開新一章

唔似....應該解釋埋d野就完...

睇左第一季動畫 好撚好睇 但係追返漫畫冇咁吸引 冇咁details 畫風一般 等動畫

唔關事，漫畫係離開農場後都冇咁好睇

最高潮應該係狩獵場篇

我從頭開始睇返都覺得係動畫好睇啲 有啲會調轉 譬如食戟之靈就漫畫好睇好多

個個都好似EMMA咁聖母 場運動完左了

都話完架啦

下一集就完喇
仲未解亂碼究竟係乜....分開兩個世界究竟又係咩一回事....

睇咗啲情報 結果都係要再等下一集先知結局
希望諾艾可以bbq結局

呢套野好唔適合CP結局

都係連責編都唔比作者搞cp
不過又三人行真係好悶
番外cp都好吖

我都睇左180情報
我估都係bbq多

下集結局了sad

由開始至狩獵場篇都好睇

之後已越來越悶，大愛過頭。

幾多話完？ 180仲未埋到尾

有排喇，又有新野講